ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （12）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，多謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger (芷明前夫)
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟)
駱振偉 (Thor) >> Ted (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)

特別演出 From Wiki
[yellow]余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)[/yellow]
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前老師，幫佢做過遊戲治療)

準備出場
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 (shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打）

lm

原來有新po

艾辛

25分完搞撚錯！！

又1001

pinky 姐D八婆戲世界第一

誤中1001

得 放火

痴撚線你地班人爆兩個post

仆街老闆

仲以為pinky會插多刀
同何太講
睇下佢又扮晒冇野咁，幾古惑

9個sponsor

文凱玲好正
又靚又做戲好

一個容姨即刻秒速爆po

咁快就完

阿ling好慘

睇極都冇波gap 你班友咁好想像力

比多咗兩分鐘你架啦

集集都咁窩心

搞撚錯呀

仆街雞容

今集冇鯨魚

臭閪女人

阿 Ling好正

仆街老闆，八婆

凹凸容姨

睇到一殼眼淚

放火

我個Juju一出都推幾版啦

唔夠喉呀

現實好多呢啲閪女人做老闆

證明佢真係演得好
演喪人演到個個都喺到屌佢

最仆街係如果衣家咁講完如果呀ling真係唔撈自己開檔
d熟客又會覺得原來佢講真話
斷埋人後路

好撚好睇

今集都想喊

美容院又趕客又趕自己條靚
真識玩

呢間便利店有冇男客架

阿Ling快啲辭職啦

個預告

頭先啱啱踎低有

聽日又要喊

點解後面幼稚園學生對腳咁長

咁你幾時死

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶，梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊

(會繼續更新，有錯請指正)

極速推爆咗上個po

嚟緊一個星期都唔會聽容祖兒唱歌

冇睇下午班miss叫咩名

仆街

今集冇凝凝好似

聽晚準備紙巾

咁快一粒鐘

暴龍仔聽日要喊死了

咁你幾時死呀

下集又係催淚彈

Lantau計唔計

每個人都有自己嘅故事
但點解個個都咁慘⋯

咁你幾時死呀.......有冇留番份人壽比我呀

個老板仲要唔識做美容
誰怕誰

佢集集個尾唔係好引到人睇下一集
吊下人癮個尾感覺好啲

今集係心酸嘅喊 又係一個貼地的故事

如果俾tvb拍會拍成點

yes 我都見到有

間便利店請唔請到咁多人

咁你幾時死啊

牙ling唔肯幫佢sell package 唔夠聽話

你哋快到我開完post都copy唔切條link出嚟

真係好撚賤

後面嗰句

「咁你幾時死啊」唔知喊定笑好

跟芷明做保險

子灃 hehe

cls咁都睇到

Crisel 廣東話對白

會唔會叫呀Ling搬埋去同李昭南一齊做
晚晚起雙飛

有層樓

係咪無晒佢戲分啦

LM

我都估唔到咁快
艾辛威力

唔夠細路呀 唔好咁啦

乳癌爸爸

唔知笑定喊好

炒咗wasabi

做套餐
買夠數就送按摩服務

又得啵美容加按摩

Lmlm

全能中場，艾辛

開床單

搵工 所有熟客做多鑊 r哂去新公司
有手藝有客驚hi

其實忌材咪咁
唱衰佢衰格咪介紹其他技師俾佢

暴龍B個咀仔

fwd富衛保險呈獻 要買人壽

罪名係跟蹤世一

牙尼腳都軟埋

何太係好人

趙善茹

唔使你簽過冷河條款
即時生效咗 容祖兒誓要牙ling做過街老鼠

好想屌柒多幾次個閪女人都撳唔切

問我？

好似話佢係逐個字逐個音記

容祖兒真係臭西黎

Chok巴好野
我個暴龍仔

大人嚟

btw三張都係昅女

最後轉工做保險，又得左

點頂，成份糧俾哂佢

我都諗咗好耐點解隻腳咁長

睇live嗰陣你地講大波miss我冇留意到
淨係見到好高嘅學生

昌榮~

好想俾佢錫

諗唔到佢咁講對自己生意有咩好處

google完全搵唔到嘅

請佢食春卷

你係五毛呀麻

定哈哈鏡嚟

依套有幾多集

可能兩個細路訓埋一齊

唔想知

佢心底真係驚呀ling自己開檔R走哂d客囉
所以就得閒就搵野踩下佢留返d客係自己到

佢係咪viu演員?

駁腳

好想搵到ig follow

兩個熟婦 一個照顧細路一個照顧細佬輪流黎又黎 襯佢地訓哂一齊黎又得 叫埋強尼都仲得

做老闆娘個演員viutv開台果陣已經覺得佢好樣衰

套劇好多靚女

演得出果種神韻都幾勁

容姨咁嘅樣

牙南邊係熟婦

我覺得佢幾正

係成日做閪女人同情婦

唔排就走開
支持pinky

仔都生埋唔通少女呀？

其實個劇本有d似烈火熊心2

又係單親baba 個b又係咁可愛 又係有張可頤

用番劇入面設定

推

@aqua_sheung

好似20

梁漢文果套覺得佢正
今套差咁d

深夜推一推 依家先睇返今集

又要挑戰十連

阿妹食杯面果下仲以為會攞自己餐具出黎

又咁夜

阻我十連

仲話咩好姊妹真係cls
識佢咁多年應該都知道佢唔會係啲咁嘅人啦

即係從來都冇當過佢係好姊妹囉
只係一個任勞任怨既員工

邊度有預告可以睇返？

大暴龍真係好得意

好man

點解阿妹咁好既女仔都比人揼低

連登大把癡綫佬爭住要佢添啦

一上一下？

你傻嫁咩 我點會咁對你

正

loop咗好多次呢段

呢段有啲似回憶 又似幻想
但係枱面又有兩份餐具

Pinky真係好仆街

唔知old news左未

Juju

我Ju

我我我

近晚遲左3分鐘睇
今日網上睇番第六集發現一開頭內容同電視唔同
係我記憶錯亂？

二刷中

爸爸離婚，要坐監㗎

苦中一點甜

電視，一路睇一路等廣告

有咩唔同？

呀LING好鬼靚
個老闆演得真係好臭雞格 樣

想要暴龍b第六集食部隊鍋嘅gif

是非當人情

有咩唔同

一開頭咪牙妹食杯面囉

要睇吓幾錢先

#全部都想要

要埋陣B ok?

佢好污糟

二刷先發現掉床單嗰陣原來中基已經飲咗4支唔同種類嘅酒，包括佢第二日醒嗰陣拎住嗰支威士忌，唔怪得醉到噉

二刷亦繼續令我覺得Carol個死八婆真係好撚閪

not for sale

差d唔記得左你係花蛆契仔

以前到而家都係酒鬼

呢樣都係證明佢個心重有好多嘢放唔低

花蛆不了
唔想畀佢 mean

你係俾佢調教

$1 OK

你哋個B啊

係我個B啫

係啊 係枱面
live睇慣住吹水真係會miss好多

我老公b

反而要多謝live住吹水呢樣嘢，如果唔係可能我都冇動力二刷

係，live追唔切po，所以都講少左嘢
但有時睇下留言都好正
不過之後都會去二刷
我南一定要睇二次

細暴龍ig 由出世到而家都冇爸爸出現過嘅

一眾巴絲嘅打字速度真係好快，自愧不如
但係live住留言真係好好玩 睇住大家都咁支持套劇真係有種安慰

唔好掛住睇你南，我中基咁好戲，都要睇兩次囉

係，我都諗緊光速打字是怎樣練成的次次想覆個po，送出去已經過左4,5頁
暴龍爸同大細暴龍哥係必刷SSR
我南係SR+來

一次煲完六集只係想講一句
好撚多女

花蛆見到你都唔捨得mean你啦

六個戀都黎緊
反黑路人甲2

又要拍戲 又要唱歌 又要拍youtube 又要做便利店

語音輸入咪快

不過會睇漏好多Details

原來你真係廢中

yoshi ig張相條褲會唔會熱得滯

就嚟放棄live po

廢中跟唔上節奏

廢中表示身心俱疲

試過用語音，但好多錯字，要改仲辛苦過自己打

live po 啲 comment 好好笑

挽留

主要笑你啫

唔睇 live po 好似差咁啲嘢咁

你最好笑

VIUTV 艾辛

睇佢畀人鬧

棄左好耐 寧願睇完番黎追po

做西女人真係一流

第七集倒數10分鐘

Hello鄭絲我坐定等緊

我唔會鬧人㗎

23分了 Mf

靖仁絲
畀個like你先 已經坐定定等

係你畀人鬧

所以咪做到一個好嘅下把位

陣仔唯一存在嘅價值

我都係見差唔多時間即刻行出廳坐定定等

開波

Give me five

Ready

暴龍b我來了

準備開波

黎啦

做 !

屌依家啲廣告仲長過個主題曲

呢幾集都冇播主題曲

燈到有了

見你造星post比人屌 笑到

起歌

就講就有

又中

主題曲呀

終於播歌

今日有歌

終於都有返

今晚星光閃出真愛

有歌

所以唔好屌返佢了
一陣影響大家討論就唔好

熱戀的心不可掩蓋

終於有歌

唯獨是你！

有歌聽

你都知道

緣來是友情

(半首)

食完野先再上嚟討論

講真 你都冇野可以反擊

陣仔有遠見

咁大杯西梅汁聽瀨屎

pony

今日播多幾句

屌你啦

同我諗嘅一樣

個頭好柒

咪撚吹奏
我寫入小氣簿算啦

死gay佬

陣陣唔好傷心

炒飯

陳子豐

我喺你本小氣簿係咪好多頁

炒一次飯

egg fried rice ??????

慢慢食 暴龍仔係我隔離

又寫小氣簿

卵子炒飯

pony 好似麗英

讚你都要俾你寫入小氣簿

佢攬住我喎依家

literally EGG fried rice

幸福胃的素

又話唔鬧人

暴龍B攬緊我呀

我慘被陣仔hey0

壞咗嘅人

淨係覺得佢係八婆格搞到人地離婚個隻

啪啪過

呢幕好悶

寧教人打仔莫教人分妻呀老友

呢段睇得好尷尬

sj都出埋

佢上左位喇 撚返我地轉頭

係咪扮nelnel

黃心美？Scarlett

應該加返少少bgm
而家太“乾”

太多廢話

個個乸型差唔多啦

完未多咗啦

rose係咪姓馬,,,

呢條友一直唔討好

靠花蛆上位 睇佢唔起

麗英正咁多

佢呢個look好唔順眼

損友

廢事啲人遲開電視

終於有bgm

終於到暴龍仔

覺得呢套劇啲對話位太長

冇嘢做

就講就完

塊面太白

好似因為冇錢

你啱

王㐱

佢有花蛆唔要我地了

頭先段野完全冇幫助對劇情

pony 做已婚女人
感覺幾怪 佢仲係少女樣

你幾時死

佢講到好似知Rose老公已經偷緊食

對我嚟講唔多

催淚

viu 幾時都冇 budget
除咗套千萬笑片

阿古獸>>>>>>>>>>>>暴龍獸

有啲經歷嘅細路，問嘅問題都好唔同...

問老豆幾時死

你會有間便利店，幾個契媽

有線手掣喎
係咪ps2

pony 做賢妻真係唔似
佢應該做玩家先岩

佢好似25歲咋

乜撚嘢ufo

即係點做都係出軌㗎喇
匯報話 有女人
唔匯報就話你掛住第二個女人
送禮物就係心虛
唔送禮物就話你啲錢洗咗另一個女人身上

點解係烏龜

咁後生

係咪即係會死

立flag

佢就係第三者

反而八婆未結婚

屌你烏龜

大把人25歲結左婚生埋仔啦

住係邊

好過上咗天堂見唔到

啱啱pony嗰段會唔會太長……

老豆可否不要老

啲女人寧舍煩
都係男人好

又唔係押韻

咁打機啦

係咪仲後生過你

好sad

喂呀睇到想喊

Shit

暴龍哥

我都有噉諗

笑得好可愛

好過上左天堂見唔到

屌仲玩ps2

好鍾意大暴龍

笑得好奸

38 分

40分去廣告

38分就賣廣告

咁就完咗一節

今日又早返賣廣告

你仲打咩

唔話你知

點解又咁快廣告

咁就一節

仲打ps3 應該真係幾窮

好復古

睇到眼濕濕

禁就一節

屌啊越黎越短

果然係見識過花蛆

一講呢句就想喊

8分鐘

38 分去廣告

唔係第一日既事啦

電單車

Boss死咗仲打咩
心不在焉

暴龍哥要幸福呀

啱啱開波咋喎屌

頭先暴龍哥笑到好似NG片咁

陣仔有花蛆依家寸嘴喇

播咗幾分鐘就一節

天敵

Viu演員應該最細係佢

其實我覺得可以改

暴龍：隻boss死左啦，咁你幾時死

除非之後會講下pony嘅故事
唔係真係零作用

岩岩見到手制屌你仲係有線 真係好舊下
3果條都係插USB
但2果條正正係果個DESIGN

搞清楚 係38分

暴龍b

又呃鐘 8分鐘就廣告

花蛆成個閪字都鑿咗上塊面啦

咁唔夠突然

咁陣仔應該好後生 花蛆專食後生仔

暴龍哥呢句係咪爆肚嫁

道具組搵ps4手制唔係易過搵ps2咩

睇返琴日摸床單嗰幕都喊咗

陣仔仲讀緊書

kathy都25

完未呀廣告

viu本體就係廣告

水獺 姜濤仲後生

咁你塊面有咩字

應該真係喎
似鄭中基無停繼續演落去

hsbc d 廣告最近好兇狠

暴龍 B isn't viu

開頭仲以為幫海天堂賣廣告

你見過花蛆塊閪

多謝

呢個女係咪小飛俠？咁膠樣既

大你老母灣區
你等摺啦匯豐

下把位

暴龍B is me

可能其實成套都七八年前
之後大結局就講暴龍已經大個

可能想個個演員嘅戲份都有返咁上下

會唔會係想營造佢地唔多錢 但夠知足
Ps2玩足咁多年

你塊面寫到咁多字咁肥

廣告重未完

冇人讚你

暴龍哥大個變厹係咪

cls咁撚多廣告

暴龍哥好得意呀

兩隻眼中間塞到一隻字

肥過造星個陳同佳

但鯨魚過身嗰陣阿榮玩緊rainbow 6...

可能係鑿咗「厹」

廣告係咪長過一節

mine呀

姜濤都冇份演

ps2年代應該仲用緊nokia

又木村

大暴龍真係唔覺
細暴龍每次出場我都會he一聲笑一笑

楊英偉

戰鬥暴龍獸

木川

鴨科

昌榮～～

所有野都係一場夢 叮噹結局咁

遲下套紋身有佢

木村

竟然係楊英偉

談仔老豆

怪叔叔

仲係圓形眼鏡

十八 廿二

leah係咪淪落人個賓妹？

頂你

AGA

細得意好多

係

又有木村

大暴龍自然可愛好多lo

yes ar

英文failed

原來談老豆未轉嫁之前係做保險

廿幾年都無轉個 look

yes

咦？係喎～～

花蛆：陣B好fresh、好juice！

我老公緊係得意

講英文佢就講中文， 佢講中文就另一個講英文

代我老公多謝你

賺咗第一桶金

佢啱啱攞左我部電話覆post

我又諗起佢講昌榮把聲

世榮難搞啲定昌榮難搞啲

對腳咁正

果個咪cctvb御用老世演員？

二奶

想聽AGA唱歌

我都覺得大暴龍巧打耳

林木川

講粗口仲正

啱啱先諗起呢個係咪淪落人

但係之後就要坐輪椅
個仔仲要係 gay 嘅

I was Bo Lung Gor’s kindergarten teacher

我痴撚線你

昌榮

你唔係？

不如全英文算啦
張可頣講英文咁好聽

啱啊情緒冇得睇

大暴龍俾你地 小暴龍我嘅

Feeling is like a monster

唔準詆毁我個暴龍B，佢啲英文先冇咁差

又依幕

又嚟幻愛

冇字幕

女鬼吸陽氣

我都想佢講多幾句英文

leah啲演技好似進步咗

依間大排檔其實響邊

又諗起魚香係地下

套劇d對話好多幕都係一句一個shot 好散

無人講野你想要咩字幕

佢唔係有英文名叫Rex咩

賓妹嚟講幾正，對腳

咁明點解呀榮上一集會醉酒了

仆街幸福廣告得咁直接

淨係講咗幾句唔夠

又關你事

無無賴咁睇呢幕反而更悲

我個b

大大個廣告

昌榮啱啱果下幾靚

盒藥都係跌咗

小朋友先選擇

幸福落咗廣告?

多撚謝

眼濕濕咁講

花蛆無教你英文

觀塘海濱嗰頭 牛頭角地鐵站行出去

係咪觀塘海濱

觀塘海濱花園

頭先嗰幾句好好聽

係我架

粉紅豹

老師都溝埋

Leah有隻樹懶嘅？

暴龍b暴龍b暴龍b

Very Ying

幸福傷風素

牛頭角

牙妹

阿妹幫手換褲

你個個係五歳

木村個樣又係成日咸咸濕濕咁

fat 定粉紅色

thanks!!

我諗起佢同馬德鐘kb套劇車房仔vs女強人

你部電視成日無字幕既

點解套野要咁催淚

牙妹>>>賓妹

有冇人覺得 鬼婆miss件衫好似喪服

viu 御用大排檔嚟
中佬都係呢度

你調轉左喇

呢間幼稚園啲老師好好

暴龍b我陪你玩

每次嗌Bo lung gor都好正

以前都有
依家唔知點解冇晒

真

暴龍B英文咁撚勁但暴龍哥唔講英文

暴龍b玩脷好得意

阿妹我又要換褲仔

有冇諗過係嗌嘅人嘅問題 ?

係好正
又諗起昌榮

花蛆嬲左你唔放字幕俾你

弱

畫jer

上網睇啦

較返咪有囉 之前部電視都係咁

渣ga

佢係教唱歌跳舞嘅老師嚟

佢有收視機 咪咁

話說Crisel真人都係做同樣嘅工作

我老公畫畫好叻

樹懶

好q

我畀咁多收視佢都冇字幕

我連 31 77 81 都冇字幕 ...........

宏利嗰頭？

以為老師畫緊腦魔

佢教唱歌跳舞㗎好似

又無

冇俾你入門

仲睇81

其實睇細路畫呢啲 好鬼心寒

我都係

想喊

啱啱都以為係

較完都冇先至衰
仲要係一夜之間由有到冇

屌 我喊緊

花蛆要你肉償先

好心痛啊屌

幼稚園英文咁勁

睇小朋友畫依D真係好心痛

佢同我私奔

Bo lung gor：你都係講返中文啦阿鬼

暴龍B細個咁串
十問九唔應

我個Juju

老母睇

我老公好sad

Bo lung gor

劃到紙都穿

小朋友係咁

真係好hurt

暴龍b唔好唔開心

: 多謝

吉田

咁細個就咁大壓力

聽唔明所以發脾氣

彩虹消失左唔再出現

是咪幫黃秋生出火條賓妹？

有條友同你雞同鴨講係人都燥吧

佢話佢唔會離開我

我安慰緊我老公啦

冇咗媽媽

畫畫最睇到細路內心

暴龍b d英文應該好過中文

暴龍仔嘅心理問題比想像中嚴重好多

超人媽媽

換過部啦

暴龍哥搞我高斯

之前有個細路畫潛水 老師人為係吊頸

英文對白好順

他只是個孩子

應該用超人太郎 唔係超人高斯

暴龍b係mix?

而加幼稚園啲學生英文咁勁

唔通暴龍媽係自殺嘅？

嗰時已經有細細盒地捫

好好戲 睇到哭左

打pat pat

Mix啦

暴龍哥啲英文仲好過我

多材多藝

個配樂

病死呀唔係咩

貼地啲呀嘛

發現呢間便利店收錢永遠唔會講幾多錢

咁會冇錢賠

自殺有得claim保險咩

有1/4外國血統

啲老師好到呢

啲鏡頭好正

好似得8分1左右

劉肛華

粗重嘢交畀我

好嚴重...

老豆狂燥

劉江華是蘑菇的

我想食melona了

個粉紅女途人好大波又白又短裙

間便利店係得幾樣野賣

中基嘅心理問題都係比想像中嚴重
心痛中基

好多廣告

我同暴龍b生嘅bb一定係靚仔靚女

呢個劉江華綠色嘅[ sosad]

影夠啲貨未

廣告雜誌

有4分1咁多

暴龍自己應該本身都抑鬱

鄭中基打柒劉江華

好多「幸褔」

邊間便利店有咳熱飲

屌又廣告

影完一樣到一樣

消失的幸福

又黎我是廣告

大特寫

係！好靚仔

今集係幸福特約？

係咪要霸睇

兩年就好返曬

爸爸心理有問題好多

唔淨係佢有問題 你都有

踢垃圾筒

維他廣告

維他亂入

呢幕拍到矮仔偷拍咁

幸福傷風素 #藍

咳熱飲

mental illness真係好靠外人去留意，自己未必為意/肯面對

岩岩架維他車又係廣告？

咁上貨啲近期貨係哂後面等過期

係唔知點樣處理姐
平時扮無野 好辛苦架

咁多女

有冇諗過係廣告嚟

個鏡頭好暈

因為個細路屋企溝通會用英文

其實好睇身邊既人點幫佢
冇時間長短既

個CAMMAN 集集打住飛機咁拍
C9L7S

想用handheld表達人性化啲掛

我都想玩游戲

係喎屌sor9

係咪想報多幾個班

好明顯上星期見收得，即加廣告，d位似補拍

得小英咋

打垃圾好過打暴龍b

俾鄭中基係後巷打死的

搞到我咁暈都話有人性

你有無俾錢落廣告

個鏡頭搖夠未

我bb咁得意

呢個時候有人行前一步關心真係好重要

關你咩事

第一集5粒燒賣10蚊

你啱
但係都好心痛
企到起身唔代表有正視自己嘅心理問題

關你兩個咩事

佢搞高斯

用雲台啦仆街

病/意外啦 覺得似意外多

你試吓打佢

間舖係我嘅 算唔算廣告

殺人狂開便利店

題外話條女冇返工好耐

暈就要食幸福喇

Juju係我BB咪關我事囉

原來5歲暴龍哥同3歲暴龍b真人係表哥表弟關係

暴龍哥講嘢口音真係好好j

都真係幾難去承認自己情緒出現問題/需要幫助
特別係男人

係喎阿E唔見咗嘅

鄭中基本人

佢上左契俾花蛆係唔駛俾錢的

啱啱呢節睇到好唔舒服...

原來叫楊英偉
我search林木川會出楊英偉

同戴綠帽一樣
點講

Why is a handheld shot used?
To establish subjectivity
Heighten intensity or chaos
Create intimacy between the characters

唔係講緊以前咩
阿e返工係依家

我唔會打自己bb

咁認真走去搵

連問路都覺得面矇

咁細個學跆拳道

呀ling我要v領tee

係幼稚園食煙

喺幼稚園食煙

牙ling

屌喺學校度食煙

係學校食煙

依家係咪老母死咗冇耐
大約四歲

呢度唔俾食煙㗎喎

個個都掛公仔

文凱玲之前係咪有拍過露點戲

大把人偷食煙啦

又要扮賢妻，又要低胸

邊有學校唔准食煙架

點先可以同文凱玲瘋狂做愛？

今次唔幫中基
點可以喺學校食煙

冇著住校服ok

原來真係有學校俾食煙

原來都係廣告嚟

唔準搭我膊頭

大把煙鏟唔撚理

小英原來拳王

佢都係一舉一動好有陰謀既feel

凱婷：咪撚係

鏡頭浮嚟浮去係咪特登

間間都唔準㗎喇

鴨王
不過唔記得佢有冇露

想畀小英打

係咪1pair其實

我都覺

sell佢套票啦！

遲下ugc會唔會開科遊戲治療

唔好撘我搏頭

個鏡頭想點

呢個含撚咀

叫戒煙

巴士入面都見過有煙頭

好想強姦文凱x

竟然咁大膽叫煙鏟唔好食煙

你唔食我咪唔搭囉

之前冇俾人告虐兒真係算係咁

小明

我想打你

咁音樂情人呢

老母

我都覺呀屌

屌你

又小明

打死你咪冇左個工人

條仆街打飛機打得多

其實我本身都係讀FILM 同ANIMATION
咪當了解多D

曾話過要戒煙 但講了就算

佢冇啦

仲以為小明演出

賓妹英

無人像你

好好聽

無人像你！！！！！

暴龍b好得意啊啊啊

衛蘭？

Crises把聲幾好聽

暴龍哥老豆一定有同小英老母做過愛

呢首係咩歌

你唔食煙我未唔搭你膊頭囉

你放手嘅我咪掉囉

搖鏡=以前？

阿榮:你唔搭我咪唔食囉

又要喊了

無人像你愛我是誰
呢首真係用得好好

暴龍b笑得好可愛

小英老母成個小穴老母咁
你屌埋我嗰份

你唔放手我點掉呀

你唔搭我咪唔食囉

我bb笑得好q

叫人戒煙有撚用咩
日鳩日叫屋企件廢老戒煙
仲要比佢鬧番轉頭
岩岩先鬧完

thx

亡妻角色小明做就好

大機率係

又學到嘢

驗耳

個笑容真係

好啱feel

是但cap句歌詞Google都有啦

你掉嘅我咪放手囉

我都想攬暴龍b

好warm

原來小明把聲都鬼鬼地 依家至知

你咁大聲講野做咩呀

首歌小明寫比佢媽媽㗎

佢媽媽都係單親

你唔掉我點放手呀

冇咁差嘛

屌，想喊

呢間幼稚園啲miss

邊有學校唔準食煙架

關你撚事

首歌好正

阿榮係咪開緊後宮

cry

仆街點解今集咁催淚

你咁惡做咩喎

傻b

首歌叫咩名

暴龍B

終於蒲頭

勁多女

暴龍b你冇錯

成首上

仲有一點，can you speak English?

屌佢滷味啲handheld多到濫

今日再22:25或者之前完
我放火燒viu

點解個miss 硬係有d神棍feel...

點解aga唔唱so called love song

無人像你 方皓玟

咪就係

Thank you

好耐冇聽過依啲半咸淡廣東話

一個要返便利店 另一個要畀美容公司壓榨
兩個仲要湊仔女，打飛機都無時間更何況做愛

燒左木狗格狗先啦

方皓玟 - 無人像你
無人及你 愛我是誰
無伴侶都愛著我是誰
愛可擋風 雨下遮蔭 同行面對
無人及你 教育我是誰
無懼跌倒有夢便去追
愛多偉大 記取珍惜 對不對

無人及你愛我是誰

點解一定要搵呢個人做呢個角色
講嘢好似siri

我以後會好好照顧暴龍b

暴龍哥講得仲順過Miss

Miss死記廣東話對白黎講
都算做得okay

傾project 好忙

屌

d對話永遠唔會兩個角色係同一個分鏡咁講野

媽媽死了

呢套嘢成日靜靜雞中人心口一嘢

明明以前咁早天未黑去到學校
而家夜晚先嚟

好辛苦

Missy講得岩，大人既情緒通常都被人忽略

3歲鬼知咩叫天堂咩

朽屍

基哥死頂

辛苦crisel講咁多廣東話

暴龍b下半生就交俾我啦

根本兩父子响度溝女

Miss送暴龍哥放學
See you next time~

稍月果啲嚴重好多

撈C

珍

好型 讀film嘅男仔好champ
互含ok?

成日都搞到人想喊想喊咁

伸隻手去拍八達通

去番現代？

拍機拍到咁暴力

個個都讀過心理學

咁friend都要比錢

呢套野個個都讀過心理學咁既

仲有我

邊有咁好呀

你老母 :

會聞到好大浸豬柳蛋漢堡味

yes 留意髮型啦

莊Wear~

好似見到腦魔？

四娘以家先發現

唔知有冇人讀drama

講簡情都要畀錢㗎

張可頤：咁點樣可以有安全感呢？首先你就要買份人壽啦

啲畫好似阿榮

係喎

問得你幾時死 都係驚你無啦啦走咗去

拍定手先

到而家都仲未覺？

亮點

柒週刊

醒起之前有報道話本身係方皓玟做主角

劇嘛

但啲畫度見到隻好似腦魔嘅野

好champ

唔知係我嚟

亮你老母

張可頤林作：咁點樣可以有安全感呢？首先你就要買份人壽啦

樹獺

幼稚園係咪咩人都做得？
好似好多虫国人做

你赤裸裸 人地驚過你啦

有冇心理醫生

我讀幼幼啲 Miss 全部大媽

呢啲兒童心理係咪好貴㗎

保險狗：其實有個保險plan 會 cover

要用4萬蚊買套suit先

唔係咁講架咩

囧囧

覺得今日會20分完

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （13）

得心理學家

你

阿榮同阿Ling 背景相近，一齊會襯過同芷明

FWD 富衞幫到你

一秒出戲

又有我john

sell保險tone

viu 最尾嗰節唔會呃鐘囉 #nope#Pig

同佢買先無安全感

澄清咗啦係小明啲期就唔到啊

囧囧去咗加拿大

隊長

隔離屋隻g呢

On9啦 呃你到你傻呀

viutv universe

SP

我覺得佢依家都仲好靚仔囉

葉嵐

嗰隻應該配比爛頭

但2個一齊只會累鬥累
同埋暴龍仔溝緊女女

最重要都係阿ling最正最性感最摟屌

係咪之前準備演唱會